想繼續食全翼既話

搵日搵夠50個連登仔去同一間坐足成日但係唔買野食囉

少少抗爭都冇

重食?
狗都唔屌
利申 屋企樓下有左吉野家潭仔KFC之後就冇食過金拱門了

點解我樓下乜都冇